---
title: "ranjitham vanthale song lyrics"
album: "Arasiyal Sathurangam"
artist: "Seelan Shruthy"
lyricist: "unknown"
director: "Broadway Sundar"
path: "/albums/arasiyal-sathurangam-lyrics"
song: "Ranjitham Vanthale"
image: ../../images/albumart/arasiyal-sathurangam.jpg
date: 2022-02-04
lang: tamil
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/r_EnkIULK-I"
type: "happy"
singers:
  - unknown
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ranjitham vanthale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ranjitham vanthale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">love letter um thanthale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="love letter um thanthale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ranjitham vanthale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ranjitham vanthale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">love letter um thanthale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="love letter um thanthale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">katti pudichu mutham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="katti pudichu mutham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kuduthu kalati vittale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kuduthu kalati vittale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">katti pudichu mutham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="katti pudichu mutham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kuduthu kalati vittale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kuduthu kalati vittale"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ranjitham vanthale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ranjitham vanthale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">love letter um thanthale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="love letter um thanthale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">katti pudichu mutham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="katti pudichu mutham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kuduthu kalati vittale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kuduthu kalati vittale"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kailash angu iruka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kailash angu iruka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">samiyaro ingu iruka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="samiyaro ingu iruka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kanni pengal kootam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kanni pengal kootam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">inge kooduthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="inge kooduthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">i am waiting
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="i am waiting"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kailash angu iruka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kailash angu iruka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">samiyaro ingu iruka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="samiyaro ingu iruka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kanni pengal kootam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kanni pengal kootam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">inge kooduthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="inge kooduthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">inge kooduthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="inge kooduthu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kattaiyila porathu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kattaiyila porathu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kattaya than theduthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kattaya than theduthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kattaiyila porathu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kattaiyila porathu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kattaya than theduthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kattaya than theduthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">katti pudichu mutham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="katti pudichu mutham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kuduthu kalati vittale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kuduthu kalati vittale"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ranjitham vanthale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ranjitham vanthale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">love letter um thanthale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="love letter um thanthale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">katti pudichu mutham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="katti pudichu mutham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kuduthu kalati vittale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kuduthu kalati vittale"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kanni pengal angu iruka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kanni pengal angu iruka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">keladu kattai ingu iruka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="keladu kattai ingu iruka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kailasil en manasu irukuthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kailasil en manasu irukuthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kanni pengal angu iruka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kanni pengal angu iruka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">keladu kattai ingu iruka
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="keladu kattai ingu iruka"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kailasil en manasu irukuthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kailasil en manasu irukuthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thindadi thavikiren thinam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thindadi thavikiren thinam "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thinamum thudikiren
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thinamum thudikiren"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thindadi thavikiren thinam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thindadi thavikiren thinam "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">thinamum thudikiren
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="thinamum thudikiren"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">pacha pulla pol paluchu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="pacha pulla pol paluchu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nu than vanthutu ponale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nu than vanthutu ponale"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ranjitham vanthale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ranjitham vanthale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">love letter um thanthale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="love letter um thanthale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">katti pudichu mutham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="katti pudichu mutham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">kuduthu kalati vittale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="kuduthu kalati vittale"/>
</div>
</pre>
